[Chem] hku inorg, gen chem

有冇巴絲有唔用嘅kongu Inorganic chem I 同 General chem II 嘅textbook

有

其實ebook好易搵

有ebook唔洗錢咩

大把
利申 1,2字頭chem course都有至少一本ebook

btw gen chem 1同2用埋同一本書架喎

如果你想要實體書嘅話可以上chem soc個網睇睇有冇人賣二手
ebook你唔洗要最新版本嘅話 舊一版多數搵一搵就有

上年冇買 我搵個d要綁信用卡 down唔到
btw thanks 我再搵搵

其實唔洗睇書都可以a range

分享吓

師兄養唔養狗
利申識自己屙尿